（幫friend推）本地黃音樂YouTuber

朋友喺外國大學讀 表示唔係好識用li
幫推 佢原創咗幾首應該大家都鐘意嘅歌
😂

Hello! 我係Joseph，係一個而家宅喺屋企整音樂拍片嘅YouTuber（雖然冇收入saddd）。我未來
希望繼續喺音樂嘅領域發展，不過喺未確定自己未來嘅走向嘅現時我依然會繼續regular嘅拍片。
今日借左我個friend嘅acc，想揀幾自己嘅片開心share俾大家：

J1 - "Rest My Case" (Prod. by Shirazi) | HK Gov't DISS TRACK | Joseph Wan Music
(前情提要： )

Joseph Wan 宦忻龍 - The Other Side(Demo) | Original song 原創歌曲 | Joseph Wan Music
#RIPkobebryant

Joseph Wan 宦忻龍 - 22 ft. J1 (Original by Taylor Swift) | Joseph Wan Music
(有興趣可以睇埋我解釋我點樣編曲同埋製作依個cover:
)

DAY6 데이식스 - I'll Try (노력해볼게요) | Piano Cover 鋼琴翻彈 | Joseph Wan Music

如何成為一個稱職嘅吉他手 | Episode 1: 技巧以外嘅 tips & 心得
我嘅短期目標係希望可以2020年之前可以達到1000個subscriber, 所以如果大家鍾意我啲片又想
支持我嘅記得subscribe返我嘅channel。另外可以follow返我IG，我會喺嗰度有多啲嘅update（同
埋無聊嘢😂）。I’ll read every comment and message, so if you want to let me know anything
feel free

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)